夠鐘響起歸家的訊號，金鐘站已經無車，隨時連中環站都斬埋，小心一入黑班警黑出黎

齊上齊落呀

齊上齊落！萬事小心呀手足！